我發覺好多連登仔都係on9

一見到人地女明星嫁畀有錢佬/靚女同啲有錢人拍拖就話人係雞

咁我問你地呢班所謂freshgrad 50k 既人

你地簡女咪又係睇班女乜樣 幾大波 條腿幾長

你地話人膚淺只睇錢個陣 自己又何嘗唔係做緊同一樣野

有得簡 邊個唔想生活無憂 邊個唔想大波靚女做自己另一半

你做女人 有真愛當然最好 無既 唔通真係簡班毒/窮撚咩

下下都要人地同個窮啲先覺得人地貼地

一同有錢佬結婚就好似得罪左你地咁

唔抵得就唔抵得啦 屌

利申 我都係膚淺 有邊個唔係

竹門對竹門木門對木門，吊高黎賣另計
物競天擇佢地識條撚呀

你同班Child登講
咪撚點醒班友，少d競爭仲好
反正佢地都一邊屌人臭雞一邊奶住mon張相打j

依家先發現

你開始睇透